香港出道唱kpop有冇得諗？

有 撐你

姜濤做緊呢樣

佢有唱韓文咩？

我意思佢走緊kpop路線, d歌唔係唱韓文就係行緊韓風

你solo

同你組隊

試過啦，As One嘛
香港嘅娛樂公司唔會搵到投資者願意擺錢去咁長遠同龐大嘅投資架

如果整到隊香港BIG BANG我即刻ALL IN身家G持

香港啲rapper唔會想走偶像同主流路線，成班偽文青點會鍾意BIGBANG

韓團唱得跳得RAP得綜藝得又親民 有實力邊有得輸

香港娛樂圈要諗下 點解其他地方搞本土同香港搞本土差咁遠

唔講蝗國
日本本土淨係內需夠食
台灣本土輸出成個世界華人地區 綜藝同歌都深入民心
南韓本土輸出全世界 亞洲第一 大把鬼佬聽
秦國戲同劇都愈黎愈多人留意
香港...?

廢事討論啦..陣間一大堆反韓既 崇日反韓既 本地反韓既,

唔反韓但會同你講8090年代香港歌最威最巴閉既(當然大部份改編日本歌),

支持唔洗長進走去睇支那嘢既...

仲有之前有果廣告先笑死我...話叫人唔好睇人地有幾好,做好自己揮香港精神就得!

想走2AM路線唱抒情歌

係香港行kpop 我不如睇真kpop?
有無能力出得好過人先
如果有我都唔介意支持

召喚新丁.gif

其實香港市場真係細，所以係好應該要諗埋外國市場，其實唔使諗到好似全球大紅大紫咁架，有Niche Market 呢樣嘢架。講真，馬來西亞、新加坡加拿大同澳洲都好多華人同香港人呀，不過問題係通常呢啲海外華人最鍾意睇TBB，而TBB摧毀本地娛樂產業係不遺餘力

冇
香港本身冇市場所以冇資源投入娛樂事業
冇人搞令到冇人識唱歌跳舞
k pop行嘅喺唱歌跳舞實力強路線
同香港正正相反

有，快去

香港咪有果四件蛋散 callstar囉

搵唔到錢既野就即時放棄架喇
當年cookies都好快收皮

AGA同Janice呢啲歌手可以唱多啲英文歌攻歐美市場
Janice如果主打英文歌
應該唔使霉足咁多年

Janice成也黎明，敗也黎明。同埋佢自己都有啲問題，仲有佢個妹單嘢

同埋其實好多係香港被認為好唱得嘅女歌手，真係唔多夠外國班Diva撼，啲聲樂老師一聽知咩事，丹田氣 聲底唔算特別，都唔知歸類做年輕偶像、實力派定風格化歌手

佢地算唱得好好

有 我第一個負皮